[{"question": "https://www.zhihu.com/question/39718474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39718474/answer/162798046", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7528\u6ee5\u4e86\u5374\u4ecd\u7136\u6709\u6548\u7684\u7ecf\u5178\u5267\u60c5\u6865\u6bb5/\u4fd7\u5957/\u8001\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59104553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59104553/answer/162631323", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\uff0c\u7941\u540c\u4f1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u7ec8\u9009\u62e9\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34843816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34843816/answer/163118384", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u4e2d\u56fd\u662f\u4f2a\u88c5\u6210\u56fd\u5bb6\u7684\u6587\u660e\u300d\u548c\u300c\u6c49\u65cf\u662f\u4f2a\u88c5\u6210\u6c11\u65cf\u7684\u6587\u660e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59015539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59015539/answer/163396586", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u6536\u89c6\u7387\u7834\u4e03\uff0c\u51b2\u51fb\u516b\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/163049819", "content": "\n\u5e94\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u300d\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58552670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58552670/answer/162971564", "content": "\n\u88ab\u81ea\u5df1\u5199\u7684\u4ee3\u7801\u7f8e\u54ed\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19552727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19552727/answer/88522316", "content": "\n\u7167\u955c\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u5de6\u53f3\u98a0\u5012\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u4e0a\u4e0b\u98a0\u5012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32221611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32221611/answer/163094904", "content": "\n\u897f\u6d0b\u6587\u5316\u8fdb\u5165\u4e2d\u56fd\u65f6\uff0c\u56fd\u4eba\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33911728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33911728/answer/66913711", "content": "\n\u5c0f\u670b\u53cb\u53ef\u4ee5\u4e00\u76f4\u9f13\u52b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/162770780", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/162699821", "content": "\n\u5e94\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u300d\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59222508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59222508/answer/163433580", "content": "\n\u5e94\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u5728\u897f\u5b89\u6f14\u5531\u4f1a\u4e0a\uff0c\u4e3a\u7ef4\u62a4\u6b4c\u8ff7\u800c\u6012\u9a82\u7ef4\u6301\u79e9\u5e8f\u7684\u8b66\u5bdf\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59140775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59140775/answer/163337345", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u7236\u6bcd\u65e0\u6069\u8bba\u300d\u4f1a\u53d7\u5230\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59248327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59248327/answer/163343331", "content": "\n\u5982\u679c\u7231\u56e0\u65af\u5766\u6ca1\u6709\u505a\u90a3\u4e2a\u5c0f\u5c0f\u7684\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u80fd\u5426\u53d1\u8868\u76f8\u5bf9\u8bba\u7b49\u8bba\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20937451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20937451/answer/163405552", "content": "\n\u9648\u7eee\u8d1e\u7684\u300a\u9c7c\u300b\u8868\u8fbe\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59118643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59118643/answer/162347582", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u9896Angelababy\u6210\u4e3adior\u4e2d\u56fd\u533a\u54c1\u724c\u5927\u4f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39718474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39718474/answer/162413858", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7528\u6ee5\u4e86\u5374\u4ecd\u7136\u6709\u6548\u7684\u7ecf\u5178\u5267\u60c5\u6865\u6bb5/\u4fd7\u5957/\u8001\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/162325127", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30806886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30806886/answer/163198839", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u65f6\u4e0d\u65f6\u4f1a\u770b\u5230\u300c\u73cd\u60dc\u751f\u547d\uff0c\u8fdc\u79bb C++\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58969621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58969621/answer/161541391", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f57\u6c38\u6d69\u548c\u5f20\u53ec\u5fe0\u73b0\u5728\u5728\u4e92\u8054\u7f51\u8bc4\u4ef7\u5b8c\u5168\u98a0\u5012\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46711189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46711189/answer/162112306", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u6216\u5199\u4e0b\u8fc7\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58308699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58308699/answer/162282315", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\u5c06\u519b\u63a5\u5e7f\u544a\u7684\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59105324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59105324/answer/162596667", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u6cd5\u5f8b\u5927V\u4eec\u90fd\u662f\u4e9b\u5c0f\u5f8b\u6240\u7684\u5f8b\u5e08\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58812138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58812138/answer/163426400", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u5b59\u8fde\u57ce\uff08\u53ef\u80fd\u8fd8\u6ca1\u6709\u4ed6\u804c\u4f4d\u9ad8\uff09\uff0c\u5728\u4f53\u5236\u5185\uff0c\u5347\u804c\u65e0\u671b\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59222508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59222508/answer/163280399", "content": "\n\u5e94\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u5728\u897f\u5b89\u6f14\u5531\u4f1a\u4e0a\uff0c\u4e3a\u7ef4\u62a4\u6b4c\u8ff7\u800c\u6012\u9a82\u7ef4\u6301\u79e9\u5e8f\u7684\u8b66\u5bdf\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53620655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53620655/answer/161898309", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4e3b\u6d41\u7684\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59096825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59096825/answer/162927687", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u4e0e\u96f7\u516c\u592a\u6781\u7684\u6bd4\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57598020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57598020/answer/153670640", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u5927\u90e8\u5206\u7701\u4f1a\u7684\u5730\u540d\u90fd\u6539\u5f97\u4e0d\u6210\u6837\u5b50\u4e86\uff0c\u4e00\u70b9\u5386\u53f2\u611f\u90fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36071454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36071454/answer/163817469", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u53ef\u4ee5\u5fc3\u5b89\u7406\u5f97\u5730\u5403\u6606\u866b\uff0c\u4f46\u662f\u4eba\u7c7b\u5fc5\u987b\u7ecf\u8fc7\u540e\u5929\u8bad\u7ec3\u514b\u670d\u6076\u5fc3\u611f\u624d\u80fd\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59212700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59212700/answer/162895664", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\u79f0\u300c\u4e2d\u56fd\u4e0d\u53d1\u5c55\u822a\u7a7a\u6bcd\u8230\uff0c\u8fd9\u662f\u6211\u4eec\u4e00\u8d2f\u7684\u627f\u8bfa \u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19715441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19715441/answer/161737533", "content": "\n\u91cd\u5e86\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5403\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59039141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59039141/answer/162571835", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48vue\u7684\u9ad8\u4eff\u9879\u76ee\u5c42\u51fa\u4e0d\u7a77\uff0c\u800cReact\u548cangular\u5374\u5f88\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22532884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22532884/answer/163130241", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u5374\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58718169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58718169/answer/162276959", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8bb8\u4e9a\u519b\u5728\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u626e\u6f14\u7941\u540c\u4f1f\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20920518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20920518/answer/163341108", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u4f55\u7279\u522b\u770b\u91cd\u50a8\u84c4\uff1f\u81ea\u53e4\u4ee5\u6765\u90fd\u662f\u8fd9\u6837\u5417\uff1f\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u53c8\u662f\u7ecf\u5386\u4e86\u5982\u4f55\u7684\u53d8\u5316\u8fc7\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59096825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59096825/answer/162090672", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u4e0e\u96f7\u516c\u592a\u6781\u7684\u6bd4\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35960854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35960854/answer/162387209", "content": "\n\u671d\u9c9c\u6218\u4e89\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u80dc\u5229\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20414563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20414563/answer/162129974", "content": "\n\u8305\u4e8e\u8f7c\u53cd\u5bf9\u9020\u822a\u6bcd\uff0c\u4ed6\u662f\u4ece\u54ea\u65b9\u9762\u8003\u8651\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29077330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29077330/answer/162487286", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u6700\u521d\u8fdb\u95e8\uff0c\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\u5982\u4eca\u6709\u4e86\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59248327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59248327/answer/163282781", "content": "\n\u5982\u679c\u7231\u56e0\u65af\u5766\u6ca1\u6709\u505a\u90a3\u4e2a\u5c0f\u5c0f\u7684\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u80fd\u5426\u53d1\u8868\u76f8\u5bf9\u8bba\u7b49\u8bba\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59163110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59163110/answer/163024482", "content": "\n\u8001\u5e08\u80fd\u5426\u8bb2\u9ec4\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51517020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51517020/answer/161160938", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u666f\u89c2\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24311875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24311875/answer/161795520", "content": "\n\u600e\u4e48\u5411\u5b69\u5b50\u89e3\u91ca\u300c\u4e09\u56fd\u5fd7\u91cc\u7684\u8c0b\u58eb\u90a3\u4e48\u806a\u660e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u81ea\u5df1\u5355\u5e72\uff1f\u300d\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51869681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51869681/answer/162118275", "content": "\n\u505a\u7684\u4e00\u624b\u597d\u83dc\u7684\u4eba\uff0c\u662f\u5426\u90fd\u88ab\u83dc\u5200\u5207\u8fc7\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59077297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59077297/answer/163232879", "content": "\n\u6cb3\u5357\u4fe1\u9633\u67d0\u94f6\u884c\u51852\u5c81\u5973\u5b69\u73a9\u800d\u88ab\u586b\u5355\u53f0\u7838\u540e\u6b7b\u4ea1\uff0c\u94f6\u884c\u548c\u5bb6\u957f\u8c01\u8be5\u8d1f\u4e3b\u8981\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58079232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58079232/answer/156787722", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u6216\u641e\u7b11\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58079232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58079232/answer/156786896", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u6216\u641e\u7b11\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30228632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30228632/answer/161685659", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u300c\u5982\u679c\u4e0d\u4ea4\u517b\u8001\u91d1\u800c\u662f\u81ea\u5df1\u5b58\u6b3e\uff0c\u9000\u4f11\u540e\u6536\u76ca\u66f4\u5927\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20513912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20513912/answer/26384648", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f00\u4e00\u5bb6\u9002\u5408\u5c0f\u8d44\u7684\u9ad8\u7ea7\u9910\u5385\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59159487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59159487/answer/163301589", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u5c0f\u65f6\u5019\u63a5\u53d7\u7684\u89c2\u70b9\u548c\u6559\u80b2\uff0c\u8d70\u5411\u793e\u4f1a\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u4e0e\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u662f\u76f8\u8fdd\u80cc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/163367240", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57873731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57873731/answer/160916455", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u3001\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5947\u602a\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58854454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58854454/answer/160908615", "content": "\n\u4eba\u8a00\u6709\u591a\u53ef\u754f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20599010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20599010/answer/162390497", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u8bf4\u516b\u5341\u5e74\u4ee3\u662f\u65b0\u4e2d\u56fd\u7684\u9ec4\u91d1\u5e74\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/163084181", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26539664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26539664/answer/163570558", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u840c\u840c\u54d2\u541b\u738b\u6216\u5c06\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59206504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59206504/answer/162890210", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u770b\u5f85\u6768\u5e42\u51ed\u7535\u5f71\u300a\u9006\u65f6\u8425\u6551\u300b\u83b7\u4f11\u65af\u987f\u5f71\u540e\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22005099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22005099/answer/163781841", "content": "\n\u600e\u6837\u7406\u89e3\u300c\u73b0\u91d1\u6d41\u6bd4\u5229\u6da6\u66f4\u91cd\u8981\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34496321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34496321/answer/157417877", "content": "\n\u5973\u751f\u5149\u5934\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22895671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22895671/answer/162821009", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u5728\u9189\u9152\u540e\u624d\u610f\u8bc6\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160100930", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58969621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58969621/answer/161919155", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f57\u6c38\u6d69\u548c\u5f20\u53ec\u5fe0\u73b0\u5728\u5728\u4e92\u8054\u7f51\u8bc4\u4ef7\u5b8c\u5168\u98a0\u5012\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59140775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59140775/answer/162894011", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u7236\u6bcd\u65e0\u6069\u8bba\u300d\u4f1a\u53d7\u5230\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/160731480", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58178198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58178198/answer/162350232", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u89d2\u8272\u738b\u6587\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59121359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59121359/answer/162469602", "content": "\n\u5982\u679c\u7f8e\u8054\u822a\u771f\u5982\u4f20\u8a00\u6240\u8bf4\u8d54\u4e86 1.4 \u4ebf\u7f8e\u5143\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59048283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59048283/answer/161877525", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u5730\u533a\u4ee5\u53ca\u65e5\u672c\u3001\u4e1c\u4e9a\u8bf8\u56fd\u662f\u600e\u4e48\u770b\u56fd\u4ea7\u822a\u6bcd\u4e0b\u6c34\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33591602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33591602/answer/161662008", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52d2\u5e9e\u7684\u300a\u4e4c\u5408\u4e4b\u4f17\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58045574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58045574/answer/162356422", "content": "\n\u8c08\u8c08\u8b66\u5bdf\u6240\u9047\u5230\u7684\u4eba\u6027\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59024845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59024845/answer/161919270", "content": "\n\u9996\u8258\u56fd\u4ea7\u822a\u6bcd\u4e8e4\u670826\u65e5\u4e0a\u5348\u6b63\u5f0f\u4e0b\u6c34\uff0c\u5927\u5bb6\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32075030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32075030/answer/161577061", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5de5\u7a0b\u5e08\u5bb6\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59121359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59121359/answer/162064821", "content": "\n\u5982\u679c\u7f8e\u8054\u822a\u771f\u5982\u4f20\u8a00\u6240\u8bf4\u8d54\u4e86 1.4 \u4ebf\u7f8e\u5143\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27696813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27696813/answer/93053445", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cb3\u6d41\u90fd\u662f\u5f2f\u5f2f\u66f2\u66f2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52439449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52439449/answer/162232636", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u5927\u57ce\u5e02\u66f4\u503e\u5411\u4e8e\u652f\u6301\u6c11\u4e3b\u515a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59083738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59083738/answer/162677398", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u519b\u8230\u540d\u5b57\u90fd\u8fd9\u4e48\u4f18\u7f8e\u6709\u610f\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39718474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39718474/answer/162796805", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7528\u6ee5\u4e86\u5374\u4ecd\u7136\u6709\u6548\u7684\u7ecf\u5178\u5267\u60c5\u6865\u6bb5/\u4fd7\u5957/\u8001\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895908/answer/161292978", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u8258\u56fd\u4ea7\u822a\u6bcd001A\u4e8e4\u670826\u65e5\u4e0a\u5348\u6b63\u5f0f\u4e0b\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59263772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59263772/answer/163553365", "content": "\n\u533b\u751f\u4e3a\u4e86\u68c0\u67e5\uff0c\u5bf9\u672c\u5df2\u5f88\u865a\u5f31\u7684\u8001\u4eba\u5927\u91cf\u91c7\u8840\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56219550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56219550/answer/162483101", "content": "\n2016 \u5e74\u672b\u5317\u4eac\u5e38\u4f4f\u4eba\u53e3\u4e2d 15-59 \u5c81\u4eba\u53e3\u51fa\u73b0\u8d1f\u589e\u957f\uff0c\u51cf\u5c11 10.2 \u4e07\uff0c\u8fd9\u610f\u5473\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59096825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59096825/answer/162066641", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u4e0e\u96f7\u516c\u592a\u6781\u7684\u6bd4\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58178198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58178198/answer/161613033", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u89d2\u8272\u738b\u6587\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52745750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52745750/answer/163390392", "content": "\n\u846b\u82a6\u5a03\u7ec4\u6210\u56e2\u961f\u5728\u6d77\u8d3c\u738b\u91cc\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55615909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55615909/answer/154705617", "content": "\nRust \u8bed\u8a00\u73b0\u5728\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4e0d\u600e\u4e48\u8ba8\u8bbaRust\u8bed\u8a00\u4e86\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/161636312", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59159863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59159863/answer/162895108", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7535\u5b50\u4e0d\u5760\u5165\u539f\u5b50\u6838\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/161399050", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59249793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59249793/answer/163425158", "content": "\n\u8d1d\u7237\u8d64\u624b\u7a7a\u62f3\u7a7f\u8d8a\u56de\u8fc7\u53bb\uff0c\u90a3\u4e48\u4ed6\u6700\u591a\u53ef\u4ee5\u5728\u54ea\u4e2a\u5730\u8d28\u5e74\u4ee3\u751f\u5b58\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/162443923", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53934389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53934389/answer/162438955", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/163387655", "content": "\n\u5e94\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u300d\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39265321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39265321/answer/162154417", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8463\u6d69\u548c\u97a0\u840d\u8fd9\u4e24\u4f4d\u5c11\u513f\u9891\u9053\u4e3b\u6301\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58836393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58836393/answer/161087201", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u7684\u77e5\u4e4e\u5927 V\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42213635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42213635/answer/162866556", "content": "\n\u5728\u9ad8\u4e2d\u65f6\u671f\u4f60\u4eec\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u89c1\u8fc7\u6df1\u85cf\u4e0d\u9732\u7684\u5b66\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58969621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58969621/answer/161789714", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f57\u6c38\u6d69\u548c\u5f20\u53ec\u5fe0\u73b0\u5728\u5728\u4e92\u8054\u7f51\u8bc4\u4ef7\u5b8c\u5168\u98a0\u5012\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53934389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53934389/answer/161904981", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22895671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22895671/answer/163006280", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u5728\u9189\u9152\u540e\u624d\u610f\u8bc6\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/137510860", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59096825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59096825/answer/162028046", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u4e0e\u96f7\u516c\u592a\u6781\u7684\u6bd4\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59016888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59016888/answer/162053178", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u98df\u8089\u6050\u9f99\u591a\u662f\u4e24\u6761\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37391967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37391967/answer/161855112", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4eba\u9020\u6c11\u65cf\uff1f\u4e3e\u4f8b\u8bf4\u660e?\n"}]